# Тестовое

> Сделать 2 кнопки:
> Одна должна очищать базу
> Вторая генерировать 10 случайных чисел и вставляет это через Laravel в бд,
> и потом эти данные адресует в столбиковую
> диаграмму на этой страницу

### Docker

Для запуска в корне приложения запустить команду

`docker-compose up -d`

делее выполнить следующие команды

```
docker-compose exec app73 bash   

composer install

php artisan key:generate

php artisan migrate

```
Открыть в браузере http://localhost:8000/



